一啖砂糖 一啖屎嘅英文係咩？

A spoonful of sugar with a shit?

Spoon of sugar, spoon of shit

shit happens

好似比佐兩樣野你簡

one shit one sugar

無砂糖 離題零分重作

靈感由2girl1cup?

Dispute what ? Mix together to be sugar shit la ! Stupid

one IU one cat girl

Sugar shit

I chose you IU!
Cat girl 留比你食幾日

IU無你份

講到你有份咩
打j la 你

我無你都唔會有，傻鳩

憑住我嘅努力
仲有一日IU會係我嫁

6 eggs, two teaspoon of sugar, and also some orange skin

suck my sugary ass-fucking dick

無屎 零分重作

sugar with shit

😨

駁唔到?
完已post

比你d gay 味嚇一嚇

bite of sugar bite of shit

巴打d英文幾好 可以加返少少咁多創意
Score 7/10

No sugar Eat shit la na